乜唔係當年巴勒斯坦人太窮先賣曬啲地比猶太人咩？

而家想唔認數？

賣嘅係使用權唔係擁有權